11.19 Shirobako 白箱 香港上映 (2)

日版 BD 將於一月十二日發售
原畫集已售…及賣晒

Thread 1
11.19 Shirobako 白箱 香港上映

第一次搶千唔知規距，
要插請細力。

呢家訂等集運 定等到一月直送好

當然係直送好啦，扣左個稅，差唔多等於運費。而且唔怕買貴，Amazon 出貨會自動退差價(如有)。

如果到時無貨，再即時訂+集運都係差幾日。

Push ha

係咪得我一個睇左有D失望
我覺得白箱TV版最出色的係，所有野都起現實世界好合理，而且仲會從中認識到好多業界的知識。比如團隊好努力但Exodus 最後只賣得4-5000，一個新升上去的經理點應對D唔聽話的老屎忽等等，TV版係唔會出現官森求其出句口術老屎忽就自動波聽晒話架嘛

但白箱電影版劇情的合理性真係好低，比如睇contract呢D，一開始傾成project的時候肯定會睇得好仔細架啦，邊可能咁基本的條文都會唔知

動畫業界(或者講,日本人)好多時講個信字,尤其合作已久的公司

老實講，現實上好多老牌大公司仍然係玩緊識人好過識字。

你睇渡P 都要靠打牌，
同埋 TV 版時都有講過呢 d 法律文件唔多用，
實際都係拍膊頭既多。

我明白傾生意梗係講關係同講個信字
前社長起無保證金下已經開波拍時河光馬我都理解
我唔理解嘅係制作SIVA果份合約，其實呢d解約條款係好理所當然的野，正常接生意前都會睇一睇啦，點會去到後面先好似突然發現到咁，我完全理解不能

推

我諗起type moon
曾經比人sin一獲

不過果陣佢地啱啱由同人轉商業化

我返工都畀呢d野sin過，然後畀人屌到hihi
所以我更加唔理解有乜理由拍動畫電影咁大投資額的事會連呢D基本野都突然發現

type moon果時都係月姬動畫化份約出事

Geneon Entertainment

結果tm走去主力搞fate
錯有錯著發了達

新po留名

個人理解係電影開始個4P storyboard會議冇第三者
所以げ～ぺ～う～社長以為可以老屈成功
但估唔到對方響怒髮衝冠情況下都記得錄音
而果個錄音重要講埋工序同時佢又冇反駁所以GG

留名

新PO貼多次

另外跟進少少
問過新映那邊,雖然目前無法確定
電影院重開後都有機會繼續上,但場次可能得返好少,一日一場咁

佢係食死你無定時間表,就算有條款都無得執行,結果錄左佢果句隨口講既「比多一個月黎」,就變成了約定時間

太好啦 個fd依排真係唔得閒睇 遲d可以同佢睇 (我睇過了)

咁咪好囉，最緊要係放工時段上就得。
開咁多場都拍烏蠅，我見到戲院 d staff 都覺得好似阻住佢地收工咁 ...

補返

アニメーションをつくりましょう

仕方ないのでやれやれ

一日得一場的話,就好有可能是中午/下午了

咁就仆街了 ...
真係請假去重刷咩 ...

Don Don Donut

po下大合照先

星期六日都得既,社畜都唔係年中無休掛

lm

我想要指定嘅店特冇計，一定要集運

如果唔係 Amazon 就無計，一定要搵集運 ...
以前都話可以自己不惜工本飛過去收，而家真係無辦法。

Lm 仲未睇劇場版

留明

推推

原本打算睇晒動畫版，今個星期六去睇，點知戲院禁2個星期，唯有等

新post LM

我上映第一日去apm睇5點場得5個人過多個星期三夜晚去旺角ua二刷反而爆左3分2個場見唔少情侶或者望落唔似睇開動畫既人都有入場，可能係時事台宣傳真係有用

有無特典場
雖然對新映都無咩期待

唉

係囉，憑票尾加錢買色紙都好吖…

有特典真係唔介意150蚊睇套戲，反正日本都差唔多

但係原本 $150 好似多 d 野喎？
應該唔止得張色紙…

真係有先算啦

應該無了

終於到手

竟然有埋架車咁抵玩！

佐賀隻源櫻夠膽死比架紙皮做既貨車 ...

佢架車都幾偷工減料
係冇內裝的，同埋個軚盤係純粹手攞住，唔係連接喺架車度
不過有趣咗佢係有四個碌真係可以用郁

要講埋「老實說」喺鏡頭背面

呢隻何止無內裝 ...
直頭比張紙皮你自己摺架車出黎。

咁呢個真係Hea得滯

原來u-next今日開始配信

好想要

武藏野車神

玩殘左架車就會自動變成劇場版。

反正唔急，等出左再買碟。
只係奇怪 streaming 今次好似早好多…

武肺搞到唔夠票房收返成本囉，仲會係咩原因

好正呢隻真係

都差成個幾月喎…
而且嗰邊仲上緊畫？
(雖然得返一間仲上緊)

依家劇場版興出BD前一個月就出stream版本
天氣之子, 來自深圳都係咁既情況

原來如此…！謝謝！

買啦呢隻真係幾正
不過係香港應該比較難搵到

咁少人推
推

武藏野車神唔係佢啦
一定係興津小姐

私伙車黎喎老細…
好明顯係要渣 Suzuki Alto 先有參賽資格啦。

音速貴婦喎，以前做制作時都出名快到連警察都識佢

岩岩我都拎左

正
雖然冇乜可能，希望出埋其他四位
好想擺冬甩陣

乜炒到成六千幾 yen ...

咁你可以考慮下買一堆喵森返黎圍圈 ...

diu,又無戲院

水島努咪好中意伊藤靜
畫到佢咁靚，又比好多對白佢

我買4千幾

我見日森好多都賣五千幾，official 賣到六千幾 ...
仲以為呢隻隔左咁耐所以無人買，可以入平貨 ...

駿河屋2手
但都好新

唔怪得個 label 熟口熟面 ...

依家要收多四隻都唔容易

黎黎黎，可以收多三隻先。

都係留比其他巴打

想後追前賣劵啲色紙

竟然無人貼

日本嗰邊啲票房點樣 八月尾再上多次應該有得賺

預購豪華版有野送，但係日馬呢家訂要食轉運

呢個好似唔使買豪華版都有。
Amazon 有隻 Maker 特典，七千幾 yen 跟三張複製原畫。

random 3張唔使豪華版

而有關香港戲院重開後的上映安排，請留意往後公布。

仲有重刷機會。

#保重身體戲院見

咁樣計白箱有冇得賺

日本興収 3.2億円
除非控制成本做得好好,不然應該是略虧
計埋海外……海外不太看好,尤其中國無得上(呢點好現實)

日本8月再上多次 唔知有冇賺多啲

難，上映劇場少左好多十分一都唔知有冇。
但搵唔到數據

有得賣？

邊度後追

咦，乜戲院唔係停到 15 號咩？
而家好似又要 23 號先重開？

上個禮拜延長左啦
而家都唔知23開唔開到
佢第二第三波都封左個半月

有 d 咁既事？

Wmoov 個 website 早兩日都好似仲 mark 緊去到 15 號…

好想睇呀好驚封戲院太耐落咗畫

已經有資源 ...

最快都下年 ...

唔知blu-ray到先定係戲院重開先

bluray 1 月 7 號先出，正路應該香港開返先掛？

仲keep住100單左右嘅話都唔知會extend到幾時

瘟疫治港
我覺得收到BD先，戲院都未有得開番。。。。

你張前賣券黎架？

7千幾 yen 既特典版 Bluray 又有返貨。
不過 Shipping cost 成 2千幾 Yen。

通常版？

通常版有隻係加特典，賣七千幾。
乜都無既通常版就五千幾。

之前訂getchu嗰陣日森冇直送
雖然店特版而家都係冇直送，同埋幅b2我本身覺得麻麻

上兩個月去戲院睇咗+扑槌買豪華版嘅留名
想要佢插入曲同Soundtrack嘅CD

之前買你的名字豪華版運費都係一千 yen 以下 ...
呢隻搞乜鬼收成二千二 yen。

唔洗2200 ar ma我㩒黎睇都係1357

唔係喎，直送香港，慢既都 22xx，快既 31xx 喎？

搞乜差咁多既？

佢應該睇咗冇複製原畫嗰個

係喎，通常版 1357。

不過唔係用 DHL ... 好大件事。
成日都係響屋企無人時送過黎。

睇嚟冇得睇了,等到2021年都封戲院,個正苦真係

希望之後會斷斷續續咁上畫啦。
早排仲見到月黑高飛上畫…

未睇過，想入戲院睇

me too

唔知幾時會出DVD呢？

日版就 08 Jan，香港就要慢慢等啦。

汪汪

出住2張先

矢野仙貝

Movie (58/148)

Total: 148 gifs
Album:
Channel:

最尾兩張因為BD冇no credit版關係，所以就咁cut算
廢事再crop一半出黎

希望有生之年見到真三女同SIVA動畫化

想知白箱會唔會再開第二季，或者再拍劇場版

我要睇 Titanic 版三女…

希望集運快啲

如果出exodus/真三女就好
不過今年係工作女孩系列十週年 唔知會唔會出新一套

可能出套 花開伊呂坡S2 比你。

ost好正

終於收到喇

我嗰件仲喺集運倉

邊隻豪華版呀？

冇插畫嗰隻

又唔急，過幾日到 是但啦

反正買左都唔會開，我都係等集運慢慢過黎。

想睇嗰本booklet

買BD送特典
反正已經有人scan左特典圖，佢可以慢慢黎

白色嗰本booklet好似唔覺有

booklet睇樣好似好難scan到
我問下佢先

AMAZON店特版結果到依家重未有得直送HK，放棄用轉運算了

睇多次SIVA個END d動作同運鏡
3星期做好真係好痴線

booklet 142頁
唔搵人幫手scan了
我覺得用電話逐頁影都有排影

Siva?

劇場版入面嗰套劇場版

幅B2條對摺痕

另外果3張複製原畫=用靚少少既A4紙就算

你真係信佢三個星期？

全 3D 仲有少少可能，
不過就搞到好似佐賀入面 d 歌舞咁，
再慘 d 就變成特種變形勇士。

始終唔係樣樣都可以 3D 化。

你回錯人
不過三星期做好十分鐘打戲真心難 同埋應該冇得做足三星期

如果電影入面已經話明仲有3星期上畫
然後你問我係咪信佢真係得3星期
咁不如我問返你 係完全冇其他劇情講過有delay 你點得出唔係3星期呢個結論?

當劇情冇講過話delay 我梗係當佢係3星期改好架啦

咦，係喎，點解望住個 post 都會回錯人…

有神蹟，一定係咁。

咁大劑？我仲好期待 d 原畫添 ...
睇黎再加多二千落去要豪華版著數 d ，起碼有本書仔睇下。